維尼搞完香港就搞自己，搞完自己就搞全世界，好癲下

但仲比人表揚緊